點解龜明明無表情,但表達到情緒

明明無面部肌肉做表情,但又可以表達到情緒,個秘密係咩

問動物傳心師

點表達?

開心唔開心有分別,但明明個樣無變

你隻龜係咪叫布歐

佢塊面永遠微笑

肥布歐？

你漏咗樣嘢，係眼神

係